{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 열두달스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意点は次のとおりです。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も不可であり、その理由で払い戻しはできません。 また、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされるため、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することもあります。 その場合は、決済された予約が優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ご利用当日にご予約をした後、キャンセルする場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室後~22時まではジェットスパを無料で利用でき、入浴剤の使用は禁止されています。 個別テラスバーベキューが利用でき、費用は人数によって異なります。 入室後~22時までバーベキューが利用でき、雨天や冬季にも使用できます。 プールは共用で運営されており、23.06.03から09.30までご利用いただけます。 水着やラッシュガードを着て利用し、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペンションではセスコ認証を受けて定期的に防疫システムを運営しており、ホテル式バスルームアメニティを提供しています。 客室内ではワインオープナーとワイングラスを提供し、キャンプファイヤーを楽しむことができる空間も設けられています。 ただし、天候によっては運営できない場合があります。 基本調味料も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も不可です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時の注意点により、キャンセル時の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過して入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "入室後にキャンセルすると払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用当日にご予約をした後、キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室後から22時までジェットスパを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、個別テラスバーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは23.06.03から09.30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着て利用し、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションではホテル式バスルームアメニティやワインオープナー、ワイングラスなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーはいつ楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを楽しむことができる空間も設けられていますが、天候によっては運営できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "基本調味料は提供されますか？",
            "answer": "はい、基本調味料も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 664
    }
}